唔想比連登仔話後門狗 我放棄左大學offer

唔想再比連登仔話…
我已經決定左出黎做野算

上連登上到傻撚左？

上少d連登啦

好聽唔聽聽連登仔講嘢

on9 無offer 扮有啦

活喺人地説話入面 你做咩都冇撚用架啦 死左佢算啦

你地咁真心信樓豬都係好打有限

Ching Ho ball
班後門狗根本有樣睇 出到嚟做野日日畀人笑死

係呀 我唔想咁

寧可家破人亡、身敗名裂，也勿作 Asso 後門狗

因為做 Asso Dog 都係會導致返哩兩樣野

講到入中大唔係身敗名裂咁

Shitty jai

哪來的自信

擺明曲線 邊有人咁傻

世界頭50
亞洲頭8
香港頭3

然後俾人話第二樣

你打果陣時忍唔忍到笑？

我淨係睇都忍唔到

樓主懸崖勒馬 冇做到啲返唔到轉頭嘅錯事
係asso仔嘅道德典範

睇到自己間學校咁好成績，好難唔笑架wor

真係鄧 D 真 City 仔有你呢 D 假膠扮嘅 Shitty 仔係度 constantly 整臭 City 個朵慘慘豬

識親d asso狗入左大學畢業後唔係搵緊中五價錢就係失緊業

我勸d asso狗要哂命就爭取讀緊大學果2，3年好哂盡佢啦，到畢業你就會摺左自己ig同fb

收手啦 KongU 仔

再沉迷 LIHKG 前途就真係同 Shitty 仔一樣

你係咪比我撚到傻咗